千期唔好比人帶動到運動係失敗 其實反而係成功既開始!!

我唔理係咪事實先
但睇落真係似中央鬥爭

唔係贏緊但香港人! 香港仲需要你出黎!!

幫手推

推

Push

真係要聽下 聽完你會覺得事情唔係咁差

唔好俾人帶風向